[再重申] 緊急法先係政府春袋

唔好再俾五毛SPIN 左去和理非VS 勇武

依家白痴政府不惜啟用緊急法去訂立AT-MASK LAW
以前我地話, 緊急法等於開左攬炒開關, 但依家我地乜都唔做??

公眾其實已經係非常不安
你見呢幾日ATM 無晒錢
金管局兩日出左幾次聲明就知

我地要做既係利用呢種不安
聚焦
放大
再射返俾政府

因為根本成件事都係政府攪出黎!!

我地要做既係大量既文宣

如:

中共無錢, 緊急法充公巿民財產

緊急法立左, 外資急速流出, 港紙汲汲可危

緊急法授權警察唔駛搜查令就可入屋

緊急法可以凍結巿民資產, 防止走資

呢D 信心危機, 比爆二百間舖, 對經濟損害更大

唔好再講無謂野, 得返聽日去儲氣
再過幾日就無用, 一開工就知功效
全個連登ASSEMBLE!

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

Push

等死

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示
1132

IF

一齊剪片做文宣啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

WE

BURN

YOU

9

WITH

US

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

各位手足有力開工搞文宣
攰就休息一下
不分化!

借力打力

文宣唔可以只貼連儂

要貼當眼處

一張就得

樓上個D 太花啦
得文字都OK

呢幾日係黃金時間

一定要spin落保險度

保險都係

但貨幣危機先係重中之重
政府攪得唔好, 可能真係會BANK RUN

其實依家d廢老自己已經run緊
我地要加大佢地個恐懼
不過依家太多0.3同警犬推post

長輩圖呢
幾隻字得

太複雜佢地睇唔明

一陣搵比你